連膠post都冇得玩啦 香港政府 我地波台屌你老母

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

稍後有詳細報道。

所以波台手足自己保重

cc台手足準備入嚟拉人

冇得再講N賓巴士 針了

咩放針 路由器 炸菜 全部死得

麻友雞 算唔算傷害他人

蓋清提前收到風

屌你老母已經構成煽動
自首啦

n賓巴士放

港父你以後點人

逼人同佢做愛就係
例如講 警犬同麻友雞係一對=拉得
（舉例 差人叔叔咪拉我plz）

已犯禁制令

比人hack

拉返去打48個鐘先

樓主無得X人

父哥

波台末日

去鄉土

@N賓